（生果報又漂白）由名校走到Band 3，支那DSE考生反省奪佳績

大多數應屆中學文憑試考生都是18歲，余裕和文家名卻是19歲。二人於踏入公開試作戰期的中四那年，離家出走、淪為邊青，分別於Band 1舊校停學後，到排名次等的伯裘書院留級，…………

余裕自中三起成績差，家人一句晦氣說話「你嗱嗱臨搬走唔好留喺度」，便衝動與家人關係決裂，曠課、偷竊，後來兼職自力更生，離家出走逃到內地家鄉……

他用功讀書獲21分望考入大學，………

21分，原來叫「佳績」

同一套邏輯

搬晒中國最有錢果700萬人黎

已經「好過唔少本地既香港國了」

當年ce 20分已經唔錯，而家已經唔識睇分

講真?
我學校做ce卷無乜點溫都24
文科21就難 理科21叫最低門檻

24分唔係全b就係有a, 已經十分好啦, 2字頭係band2學校已經好好，去到聯招中心一定排頭

呢樣真，以前好多Band 2唔夠14/15分，升唔返原校，要去Band 3讀

DSE 20-21分，應該有4有5，EAA講明DSE英文4等於UE E，咁應該20-21分等於AL EEDD。而19分應該即係AL全E。

睇年代，以前冇乜on9**,C已經叫cert唔錯，現在C都唔會攞出黎獻醜

係囉 而家有幾分先叫好？

以前e係一分
而家合格係兩分

計六科就差六分